VIDEO LINK: https://www.youtube.com/watch?v=XnPo5Ft7RzQ&t=20s


NOTE:
1.in this we have to calculate YEAR TO DATE, YEAR TO MONTH and YEAR ON YERAR
	so these are time inteligent functions so for this we have to use DATE TABLE or CALENDER TABLE



NOTE:CREATE NEW TABLE (CALENDER TABLE)


Month = FORMAT('Calender Table'[Date], "MMMM")
Year = YEAR('Calender Table'[Date])
Calendar Table = CALENDAR(MIN(car_data[Date]), MAX(car_data[Date]))
Week = WEEKNUM('Calendar Table'[Date])

YTD Total Sale = TOTALYTD(SUM(car_data[Price ($)]), 'Calendar Table'[Date]) 
PYTD Total Sale = CALCULATE(SUM(car_data[Price ($)]), SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date]))
YoY Sales Growth = [Sales Difference] / [PYTD Total Sale]
MTD Total Sales = TOTALMTD(SUM(car_data[Price ($)]), 'Calendar Table'[Date])
MTD KPI = CONCATENATE("MTD Total Sales :", [MTD Total Sales])
MTD KPI = CONCATENATE("MTD Total Sales :", FORMAT([MTD Total Sales] / 1000000, "$0.00M")
Avg Price = SUM(car_data[Price ($)]) / COUNT(car_data[Car_id])
YTD Avg Price = TOTALYTD([Avg Price], 'Calendar Table'[Date])
PYTD Avg Price = CALCULATE([Avg Price], SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date])
Avg Price Diff = [YTD Avg Price] - [PYTD Avg Price]
Avg Price Color = IF([Avg Price Diff] > 0, "Green", "Red") 
YoY Avg Price Growth = [Avg Price Diff] / [PYTD Avg Price]
MTD Avg Price = TOTALMTD([Avg Price], 'Calendar Table'[Date])
MTD AVg Price KPI = CONCATENATE("MTD Avg Price : ", FORMAT([MTD Avg Price] / 1000, "$0.00K"))
YTD Car Sold = TOTALYTD(COUNT(car_data[Car_id]), 'Calendar Table'[Date])
PYTD Car Sold = CALCULATE(COUNT(car_data[Car_id]), SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date]))
YTD Car Sold Diff = [YTD Car Sold] - [PYTD Car Sold]
YoY Car SOld Growth = [YTD Car Sold Diff] / [PYTD Car Sold]
Car Sold Colour = IF(car_data[YTD Car Sold Diff]>0, "Green", "Red")
YoY Car Sold Growth = [YTD Car Sold Diff] / [PYTD Car Sold]
MTD Cars Sold = TOTALMTD(COUNT(car_data[Car_id]), 'Calendar Table'[Date])
MTD Cars Sold KPI = CONCATENATE("MTD Cars Sold : ", FORMAT([MTD Cars Sold] / 1000, "$0.00K"))



VISUALIZATION:
1.Sum of price by week
	Total Sales = SUM(car_data[Price ($)])
	Top POint = IF(MAXX(ALLSELECTED('Calendar Table'[Week]), [Total Sales]) = [Total Sales], MAXX(ALLSELECTED('Calendar Table'[Week]), [Total Sales]), BLANK())
